Anytimes Fitness

有無ching 試過成功終止anytime fitness啲年plan?

咩意思 好難取消pan

ok 的...早一個月通知佢停 visa autopay...
我玩開長沙灣

Whatsapp通知得唔得 定一定要上去 驚佢sell

口頭通知 ok...

我去過太子同柴灣都ok 起碼多機大地邊同啲員工都好nice 係我而家做緊果間麻麻 想問ching知唔知其實佢地點計錢 係咪要係果間register佢地先有錢袋

我都想知一開始係點樣比錢？